你可唔可以番黎

想回到剛相識既時候
唉 點解要分手

番唔到轉頭嫁

OK IM BACK

無先兆咁完
好撚傷心

我

你做乜

如何回到當時

猶如情侶熱戀的那時

返黎又係唔係所有嘢都會變返之前咁

我想搭時光機 番番去

唔可以